抗爭社工籌330萬 今衝刺

節錄

抗爭社工籌330萬 今衝刺

■六名被控社工眾籌訴訟費，截至昨晚11時已籌得近九成款項。互聯網

【本報訊】六名社工在反送中運動中因守護抗爭者人權，被警方拘捕控告，面對巨大壓力及沉重訴訟開支。社工發起「撐社工。守護公義」眾籌行動，目標籌集330萬訴訟費，至昨日籌得近290萬。今日是眾籌最後一天，社工期望公眾熱心支援。

至今籌得九成訟費

被檢控社工包括五位社總陣地社工和一位社工復興運動社工，於過去一年在抗爭現場捍衞人權和守護生命，因此受到不同程度。。。。。。。

發起眾籌的社工指出，。。。。。。。。。。。。我還會以社工身份到現場進行人道支援工作嗎？結果每次答案也是一樣。縱使喜歡吃喝玩樂和做社工的我，面對越來越困難去守護公義的局勢，作為社工是無法放棄捍衞人權，放棄守護生命免受傷害」。熱心人士可參考以下網址：

捐左

Up